升左An 8.0.0 好撚正

部機順左好撚多 介面又靚 不枉我一直都用an機

利申 s7e

我都係sue, 之前成日想換機， 而家升完順左， 可以慳返， 係唔知點解有d apps 文字色變左螢光色

係，新機一樣，又可以玩多一年

Samsung ui靚姐
其他an機個陣cheap味

用都起碼用咗成年
而家先拎出嚟講

升咗P好耐

sony真係好cheap 2015 design

你地係邊到upgrade嫁?
我呢幾日先收到電話通知有得upgrade

乜仲有人未升Oreo
咁興奮做乜9
btw用緊P beta 3

刷rom都唔識

Android P啲功能有咩咁特別？

UI改動
個鐘去咗左邊，感覺唔錯，冇咁空虛
Gesture control代替nav buttons
Adaptive battery更耐用
但係改動多數都係under the hood喺system入面

用緊Good Lock，除咗Adaptive Battery 之外，無分別

Ching咩ui嚟？

Good Lock

外型設計, UI, 冇心去做, 內部 好似好少人做野, 重要賣到咁撚貴. 都係買個 SONY 品牌.
反而大陸機, 小米, 華為, VIVO 主要做電話 , 投資大好多. 有心去做, 雖然炒M額

華為主要做電話都講得出

外型設計, UI, 冇心去做, 內部 好似好少人做野, 重要賣到咁撚貴. 都係買個 ______ 品牌.
反而______, ______, ______, ______主要做電話 , 投資大好多. 有心去做, 雖然炒M額

呢期係主力做電話, 投資好大係事實. 比咗好多錢去宣傳, 歐洲都好多用.

你認清本業先啦...

咁我錯啦.
我主要講同 SONY 同其他機 真係比下去.

Sony 得Mobile係垃圾

android個個都係工程師 又要刷rom又剩
ios一去新 部部device都即刻收到更新